有冇打牌速成班

廣東牌
起手13隻，莊14隻
要4痴加一對眼
3隻順住數字 （123,234,345,456,567,678,789)
或者3隻一樣 （數字//東南西北中發白) 為之1痴
湊齊就開得食胡

打多啲 交下學費自然識

食雞胡

你都無解釋咩係"一對眼"

永遠唔識計番又要三番起胡
唔撚打

交多啲學費就識打
得閒背口訣計番數
寧棄莫出鈍

玩手機game 咩牌都試下做 食糊未知有無計錯

試吓聽歌學